有無高級 電持久力高既機

求推介

小米note4x

啱啱入手做副機，待機有得同iPhone fight

one plus 5

3gb同4gb分別大唔大?
做後備機

我只係做副機，要左3g，同7plus比係有lag,可能4g好啲

c7 pro

iphone7

note 4x
打機睇戲聽歌 用足一日都重有電

唔係中資咩

lg g6

iphone
三叔
oneplus5
小米